[
        {
            "questionText": "В каком положении должен находиться рычаг управления ВОМ при пуске дизеля трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "В положении нейтраль.",
                "В положении тормоз.",
                "ВОМ включены."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каков свободный ход педали муфты сцепления трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "3 - 7 мм.",
                "6 - 12 мм.",
                "12 - 18 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев выключается автоматическая блокировка дифференциала у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При включении одного или обоих рабочих тормозов.",
                "При нажатии на педаль сцепления.",
                "При повороте передних колес на угол более 13°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая система привода тормозов у трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Гидростатическая раздельная.",
                "Механическая.",
                "Пневматическая."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать при использовании трактора \"Беларус-1523\" на транспортных работах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Проверить работу тормозов, сблокировать педали тормозов, проверить состояние приборов световой и звуковой сигнализации, увеличить колею трактора не менее чем до 1800 мм.",
                "Проверить работу тормозов, сблокировать педали тормозов, проверить состояние приборов световой и звуковой сигнализации, увеличить колею трактора не менее чем до 1600 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность проверки и регулировки механизма управления сцепления и смазки подшипника отводки сцепления трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность регулировки зазоров в клапанах дизеля, слива отстоя из фильтра тонкой очистки топлива и обслуживания аккумуляторной батареи трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность проверки схождения передних колес трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Посредством чего на тракторах \"Беларус-2022\" и \"Беларус-2022ДВ\" осуществляется переключение передач внутри каждого диапазона?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "С помощью синхронизаторов.",
                "Посредством зубчатых муфт.",
                "С помощью зубчатых муфт и синхронизаторов."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие тормоза у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Многодисковые мокрые, на ведущих солнечных шестернях бортовых передач.",
                "Трехдисковые сухие, действуют на задние и через привод переднего моста на передние колеса."
            ]
        }
    ]
    